$3.5舊區茶記蛋撻

食來食去都係要食返呢度
中意佢皮夠鬆化
牛油唔會慳住用,重牛油香
我覺得個皮要有輕微啡黑
帶d燶香先好食
雖然蛋香唔算突出,不過都甜度適中
呢度d包、茶水就一般
每次都淨係蛋撻孖上+奶茶

出爐無耐,蛋漿仲係脹脹地

邊間

地址？

堅尼地城

好耐冇食啦

祥香

無錯

仲未執

啲ig foodie又會抄襲

你係好耐無食蛋撻定係好耐無食祥香

我鍾意生命物多d

生命物個皮無咁香
同埋好似係鮮奶撻
同一般蛋撻唔同

佢個撻係甜過出面個d
個曲奇皮好有牛油味又脆
出爐左好耐就另計啦
講起都想食

有冇酥皮

可能我唔中意甜
不過我都知生命物好多人讚

無

堂食賣3個半
真係靠杯奶茶圍皮

識食牛油皮正過酥皮多多聲

有得揀一定食牛油皮
不過如果酥皮得黎又好食
我都唔抗拒(例如五，六年前既太子金華)